乃木坂46討論區#273：伊藤純奈お誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:
請支持二期好女仔!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『タイトル未定』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

LM

二期生日都要撞正連登比人攻擊

lm

求置頂

多謝咁多位手腳幫推

又binc

阿侵都未試過咁樣俾人bin

白石麻衣老公留名

佢成日話自己單推嘛

lm先

二期無人權

乃po老豆搵仔好恐佈

以後係乃po小心啲講嘢

一姐留名

啱啱爆11同22單生寫
11單中花花
22單中老吉
搵日拎去生寫舗換錢買枝野飲算

乃Po啲人巧小氣

純奈生日快樂🎂

高山一実(乃木坂46)「明日！！！

フジテレビ
KinKi Kidsのブンブブーン！
11時21分〜11時50分 放送です！

前世占いはめちゃ当たってるし、
男装喫茶はでれっでれ😂💕
楽しすぎましたପ(⑅ˊᵕˋ⑅)ଓぜひ！」 #755アプリ #かずみん755

10蚊收禾花

244

我加多1蚊

咁我地好難計架wo

Ming狗

达明一派

宜家可以加埋垃圾笨吧

難計就....唔好計囉

出面好多打手

柴寶留名

乜原來有得換 喺邊㗎

不過老吉賣返出去先99円
唔知收唔收添

邊度黎既自信收人49蚊......當年8蚊都係得4000人比

日本舖？

是呀

之前自己一個人推800幾個

睇下有無手腳同你換仲好啦

99

仲以為係香港

甘多在日手腳

飛天螳螂

在港去得密only

咁癲？ 係咪松村

放返入碟當全新咁收藏算

純奈生日快樂

有錢 .gun

儲住先，可能你遲下加推呢

佢好似成日飛

依家睇返原來牙七微博個活動著左對咁高嘅高跟鞋

推嘅數量同錢成正比

又死ser

純奈篇blog
未揸嘅好去見到

啱 我雙推only
所以巧窮

淨係你id都5個

前隊長造乜咁搏?

乃po揾廁召喚

有排揾，一張圖應該唔夠

一姐笑起上黎個方形下巴 正面影住簡直係悲劇

係咪得我覺得都係好可愛

係咪得我覺得blog 啲圖質清晰咗好多

圖1:老婆s
圖2:左老婆
圖3:老婆s
圖4:中右老婆s

bookmarked

大解放

Mark唔mark得哂

屎路比話自己單推清泉先被人清算啫，公廁中一早就認廁就唔使mark啦

好大仇口 唔係自己開Po都叫人置頂張圖

好似你都有份清算屎路比

行公義 好憐憫

再留係度都冇意思

21歲大把世界拉

你po張圖出嚟先

方便大家睇 貼link成條千年蟲咁

寫真基本野

純

音

隻眼分咁開

misa個本幾時賣

今朝先留左名 臨訓追Po先知咁快又開新

清推邊（幾）個

1月8

咁啱有mb生日姐

想知無左奶團個朵加持仲有幾多

少於10000

咁就要睇佢入面著啲衫啲布仲有幾多喇，你睇櫻隊幾咁搏盡？

有人妻身分加持

仲有元乃木坂

唔駛mark佢會自己keep住俾料

米針

而加寫真有呢啲好正常姐

個個都睇下 個人幾中意寺田蘭世個樣

識貨

條眉幾突出下 個樣好清秀

呢本

人仔細細 但氣場又唔差喎

比錢佢同源田壯亮瘋狂做飯咩

ドs

Strong hold

只怪自己太遲迷乃

白麻老公留名

唔記得放馬騮圖LM添

右下老橋？

孤獨兄弟

最近迷上咗依隻歌 聽過幾種唔同版本 發現老吉唱歌幾好聽

我愛老橋

ななみんビーム

老吉版link

快啲出寫真啦

你好，這裡是來自聯邦調查局的訊息。

白橋
早幾年咪乃就正

仲講

少女感十足嘅動作

阿婆

已經免疫

咁早嘅

就訓

Marika

迷蘭黨留名

上面有

愛蘭力

佢唱歌本身都幾好聽 個陣睇SR 佢同梅同楓一齊做 幾個人係咁唱

收24卷

一生中最愛

希望佢有機會選拔啦 想聽佢唱

cls
全身有咁9成無布

下巴仔尖啲就正

巴打咁天真

應該係減持

後面嗰個好似男人戴假髮

黑牛加黑絲

希望啫

靚到

實力派不嬲做under

二期生相關圖

牙花，桜隊，みさ，久保

得牙琴無同人有

是撚旦喇

呀琴冇FD

蘭仔(被排)

2020仲橋本

牙音同純奈冇線🤨

ささきとすずき

純奶e張關係圖先重要

醒起1期三角關係
花

松 白

misa

老橋就好似法拉利，識貨又有品味既人，去到2200年都有人推

應該唔係圖，係片 "140209 乃木坂在哪 ep121 舉行成員們的情人節聚會"

咁樣玩一姐真係未死過

話無就無 純粹同期關係ok？

連講兩次こんにちは好可愛
btw 咩都小ちゃい然後zoom埋去

調戲到一姐面紅，抖S烏又有件新玩具

二個さゆりご軍團都俾人杯

呠呠呠

冇琴冇蘭

再多幾個唔夠位擺啦 真渣男

禾喜就是justice

牙喜牙咩好似4期入面肥得比較快
焼肉坂

不嬲都大面

拍完之後: 號外！著名女團人氣成員後樓梯遭暴打 兇徒逃去無蹤

Sunshine池崎
前世荷蘭畫家

前世好似幾準

牙蟲南法薰衣草農夫

前幾日見到呢條片，究竟第一條女係咪橋本嚟

吾是啦
早幾個po有up過

Sor,我太耐無入嚟

比24單嗰陣多肉左

點解蘭世條線咁少

3,4期一姐正撚到

かりん

紋曬身知乜事啦

想問邊位支那網紅盜用咗我堀b ac

好彩係男裝

高山果個有D似平手

今夜19時から日テレ系「天才！志村どうぶつ園」に #与田祐希 ちゃんが出演
#乃木坂46

應該濕晒

本日16時からフジテレビ系「ものまね王座決定戦開幕直前予習スペシャル」に #秋元真夏 ちゃんが出演
#乃木坂46

今夜19時からLINE LIVE「乃木坂46・久保史緒里の乃木坂上り坂」に #久保史緒里 ちゃん、#遠藤さくら ちゃんが出演します。
#乃木坂46

高山同牙松睇到好興奮

小妹濕晒

你依家仲見到法拉利
但依家已經見唔到橋

J家仔咁

my wife

有心情自首未

我條仔

你唔好打破音推幻想啦

掃玻璃同封殺架喎

禾仲以為官方打的

老實講乜9都和諧左真係好7

this is chi na .jpg

雀:情人節識做啦？

怜奈點講香港？

反了反了

我们有言x论x自x由x
中国領*人最好了

blocked

飛住聽左少少
淨係係度讀mail
怜奈淨係負責讀個mail address出黎

準備好坐洗頭艇未？

好得意

淨係去留個生日comment先

大家知唔知2020有冇西野月曆買

怜奈好似冇表態 都係避忌下好

傳言中既含x咀出場

阿楓：台灣國民黨大好き

之前乃木どこロケ要搵外國人合照
其中一pair 係台灣 字幕出左「台湾🇹🇼」
b站班人即刻玻璃心碎

台灣國

唔批工作簽證

彼女感

人型玻璃係咁

慘
原來最後去到七十一萬
痴撚線

禾屌你咩

屌你

牙楓 :太陽照常升起

主角登場

一場手足jer到咁恆

我高佢兩千p啱啱好係1977

手勢純熟

你仲要落井下石

國民黨自己友唔怕啦、民進黨大好き就ban

呢鋪禾撐你

點解yoda可以咁可愛
除咗yoda得掛寶可以匹敵

早川呢張好靚

weibo: *此内容已被屏蔽*民黨大好き

真係好柒，自己改人做台灣省

59分個時仲要入唔到最尾個場，幾驚唔夠分

冇p入最後一場

9

yoda屌打

要要要

老婆

真係痴撚線
8點仲係頭500 三個鐘跌出2000

agger

amoon

反而白麻推打到

等美月寶寶出晒先睇算

20191130 我愛与田祐希

20191130 我愛掛橋沙耶香

真識做，留晒位預咗畀人key自己幅相入去

等睇宅男同Lo Paul 合成照

大家好，我係嗰杯和拉杯麵

發夠情未

全盛蓮加回來了

幾是改名呀

好飄牙好粗

後面嗰2碌陽具

唔好破壞人地幻想

動物系

唔知個袋入面有咩花臣呢

唐老鴨

翠華菠蘿包

禾相葉同yoda共演

死tb放開隻手啦

買埋麵包等男友，真係一個好女仔

gay 佬望野都gay啲

應該有一大班人係個時沖上去

我都係開住auto咁刷落去

のぎのの終於有高清圖

我都想滅

未来は二期が作る

久保好正

最近仙氣出返嚟

屌打一姐

愛狗力

要等30日呀

發覺一姐個下巴都咩咩地

唔同路線

24單入c嗰陣已經俾人話歪面
不過都係咁可愛

祝珠美25單選拔

燒生

想知其實歪面係比例問題定係個人自己成日側咗個頭

我大膽一燈
c:雀>櫻>喜

賭5毫：白雀雙c

老女人畢業C

大你1蚊，白麻落咗去2排就唔會上返嚟

兩個一齊畢業

跟你，但估唔係白石畢業單

今晚慢慢睇

禾mai

女友FEEL

一齊攬頸巾

我愛美月

想問下年末有乜音番會上

未睇 唔好劇透

係咪想問蘭仔？ 都幾難講下

紅白

佢同花奶專業代打，應該唔難嘅

比啲信心嘛

其實後排音番都係得一個鏡頭

代打前排好過

嚟緊Music station superlive

期待紅白多d

有無咁黑仔，最遲200好感度拎到張卡
我197都未中到

如果唱24單連代打都冇得挽

上紅白 Lalalalalalalalalalala

好想攬住佢訓覺覺豬

你打錯咗
係一姐屌打

賭jer牙喜無可能

小妹下單同美月姐姐雙C

覺得牙櫻冧莊既機會大啲

3期雙c

未有先例

三個新人企頭都未有先例係咪

廁久寶搞咩大細眼

堀單c yoda桃子雙c瞓咗冇睇？

所以乜都有可能

啲揸手卷碟推一姐上去都咁好賣
下單一姐冧庄唔奇
妹妹團都係咁姐

有pattern
二期堀=2-1
三期祐桃=3-1

as

牙掛單c

有嘅話我永久退出乃po

跟

等睇走數

出寫真既c
就係咁簡單

你on9?

想睇久保出寫真

P死人

乃木撮

臭月雙C

=.=

係

臭月雙C好違和

雙臭c

越睇越鍾意美月

推+1

兩個完全唔夾

隻揪

到時堀會大家姐款，搶哂美月風頭
然後美月暗地裡同成員講堀壞話

与月

開twitter屌

一姐開價300

我懷疑你針對某MB

開twitter 係珠美
牙堀同美月係吹住煙互講大家壞話

Yoda先食煙=.=

特にやくぼはいつも聖来のこと励ましてくれるんです。
心が本当に優しくて広くて人に寄り添える子なんです。
大好きだよありがとう
好女仔

西女人 vs 好女仔

美月寶寶唔係呢啲人

當年老女人同柒婆都唔妥對方

嗰陣七仔應該有用twitter鬧禾白同馬拿豬

身高表

睇唔清下面嗰啲

最低係みりあ
上一個睇唔到

我不嬲都bring peace

Yoda呢

唔玩lu 返大阪lu

1米37

上唔到榜

唔夠訓

留意一姐?

唔是，禾不嬲都會貼下其他人，啱見まとめ有人po咪貼下

美月係臭G

dnlm

飲大左

酒後吐真言

珍

邊能個負皮

anather

你講完即刻俾多個你
反月牙拿

屌能柒你

呢度咁多迷月黨預左

臭HG

美月最近用力過頭
明顯feel到太露骨

美月咁飄，係你哋班咸濕仔成日用下流嘅目光去睇美月

Lo pauls

我都負咗 飲醉酒就可以亂講嘢咩

狗寶公開處刑

咪係 迫害好女仔

臭

希望手腳迷途知返

美穴幾時上文春

dnlm 過份左

book場

La, la, la, la, la, la, la, la, la, la, la
Happy, happy, everybody be happy!
La, la, la, la, la, la, la, la, la, la, la
Happy! Happy! If you wanna bring big smiles, sing out!
Bring peace! Bring peace! Bring peace!

會比popo掃場

你有咩問題

cls 一姐清純到

聖詩

幾錢?[/left]

聽完心靈都純淨左

音推今日開無雙周圍撩交打

酒品差到

禾好人

咁多位千祈唔好學音推

清唔清純唔知 不過就真係好q

牙楓未脫巧柒

真，一姐

u 映衰牙音
系咁地圖炮引人反音

反正牙音本身都冇咩人迷

酒鬼音推又出嚟反mb

原本諗住迷音，都係算了

飲未牙屌你變態仔

週刊ヤングマガジン 2014 No.45

你不嬲反音

老婆同阿婆

有特別野先飲 好似你咁爛飲咩

開始欣賞到音嘅良いどころ

開始覺得個廁佬係扮音推引人反音

佢成日都飲

靚靚下巴仔公開處刑方形下巴仔

方形下爬仔都有可愛之處

我愛与田祐希
我愛掛橋沙耶香
２０１９１２０１

我可以

酒品好差

牙堀都未出場

地圖炮反mb

佢成日反mb
醉咗仲上乃po揾交嘈

又撩交嘈 巧衰

you

禾親善大使

笑能4人咩

呢個音幾可愛

牙音係要有啲baby fat 先可愛
依家太瘦會似男人

山區留守兒童？

想po黑石張gif又死圖

牙白著到件制服漲卜卜

唔知d主持會唔會覺的左邊3個唔識讀空氣

今日馬仔預測

又死圖

咸濕仔 你係咪成日都咁樣望蓮十

有冇蓮加圖

腸茶老了

飯先知撚狗

日拍d假握手卷又係大陸人造？

狗改不了吃屎 蝗劣根性

尋晚手G比人拎左嚟撚

你根本反乃團
年加美月就明反
賓妹就暗反

引戰狗

有冇人知台北幾時賣飛

邊個放風話月尾

開始懷疑特登反mb引人反音

都係等官方宣佈㗎喇 我哋點會知
上年就12月2號開始 你預佢兩個禮拜內囉

自己同自己割

本身會去睇台灣大選，依家進退兩難，唔知回程機票訂邊日好

特別去睇台灣大選?

睇下你係咪要搶到arena先去
看台位就好大機會有剩嘅

乃木撮vol.2は掲載数629枚か
vol.1が#610まで振ってあるからまあ同じくらいだな

12月 セブンネット読書女子·深圳麻衣

救世

希望大家攞翻良心出嚟 唔好以己度人

快啲懲罰我

うっふん坂

等緊飛鳥版

あっしゅしゅ＞うっふん

二期們 係得OL最奇怪

零期係咁

你講「深圳麻衣」我仲以為係大陸 A 貨聖母㖭，咁仲有冇「錦田繪梨花」、「汶川沙耶」、「農村沙友理」、「山東美月」、「深井あやめ」、「故宮玲」、「蛇口珠美」同「中國花奈」？

我反而覺得OL撥得最靚㖭……

本身ol已經係最靚

正評

係a貨
正版冇咁白

有種貴婦feel

OL 最靚，但北野最可愛

應該唔會肯再做

音B

話我偏心都要講 我蘭做完之後個下收肩真係好正

農村沙友理

呢張由套衫到個甫士都有浸娘味

睇過音B同南南做うっふん已經好滿足

有蘭世有我

廁到

咪搞禾老婆

都唔係第一日嘅事啦

咩廁，咪屈

今朝同四期拍乃木英

大愛的事怎能叫廁

你個名已經説明一切

小南把聲真係好可愛

pepe 清宮：在座各位都係辣殺

又要俾四期屌打
四期啲英文勁好多

パン♥️

柴唔係渣架咩

愛楓力喎
廁到

係咩
無逐個記住
淨係記得overall都勁

蘭軍assemble

迷蘭蒲頭

認真撚應該好認真讀書

白雀花うっふん

迷蘭黨進駐

馬蹄露都啱
你都幾廁下

學禾白露額

去葡萄吓人哋有一人一票選總統

法國自從屎路比俾人jer之後，不斷話其他人廁

咁你班廁佬係廁呀嘛

屌 等咗好耐係咪 1小時sp

蘭仔連儂牆

又羊

麻衣羊世界第一

幾時上乃木英

禾雀怕醜樣

愛松之聲暨愛楓力名譽會長

直覺牙柴牙櫻都係唔讀書個類

花奈愈贏愈遠

贏左

人獸畫面出現

幾時同香港班c9打翻場

花奶

愛松之聲暨愛楓力名譽會長
乃po首席廁佬

件制服好靚

QQQ?

勁到

個個都露腿

七對子

俾我踢爆廁就係咁話人廁

有無去台北手足幫我買條蘭仔推巾

蘭仔唔會望過嚟

真

蘭仔會望唔到 老花眼

唔係清一色咩？

最後入咗9索冇七對子

役滿牌

啊，唔是役滿，六翻

差少少

柴寶似係上堂唔講嘢除非被老師叫中嗰啲人

呢度你最廁

係 個陣好似有人留言叫佢地跳 佢兩個唔知點解又識跳

佢有得去先算

中田花奈『トップ目とったんで！』三代目決定戦 優勝！！！初冠番組獲得へ！！！！！！

蘭仔寫輪眼

牌王花奶

花奈自己一個唱おいでシャンプー

有冇片？頭先B站個野壞左

中田花奈『トップ目とったんで！』優勝でまさかの『おいでシャンプー』独唱www アルピー酒井、全力の“ナカダカナシカコール

打call

隔離用望垃圾既眼神望住佢

識我嘅都知道我係雙推清泉

おいでシャンプー係前3單入面最好聽

個次佢同我講加推牙喜(一個月前)

識你都知你係乃po 首席廁佬大隊長

馬騮仔個口大過對眼好多

第四位果位
俾人㩒住搶

叫中會黑面

真點好女仔

準備去晌做under c

山本彩plus

永續新團

原來廁久保大過小坂

原來廁佬嚟

#6

手指肥嘟嘟

又開始熄熄地登

隻腳

笑住答完之後坐低無表情

有畫面

かっきーがいると絶対にやくぼに構ってくれなくなるゆなです
私にも好きって言うくせに(o´)今日も私の肩にもたれて寝てたくせに(o´)
一緒にダンス頑張りました

仁腳

幫billy仔影左張相

終於等到有消息
"出版社の皆様、樋口日奈1st写真集はクロアチアでの撮影よろしくお願いいたします。"

俾人叫中就黑面

單車屌打

想睇金川上

日向收人好嚴的

想姐 肥秋都唔知比唔比佢出

さらば事務所の玄関先で写真を撮るオタがいる模様・
玄関先で写真撮ってくオタクが日に5組くらいいるとか言ってて草
アウトやん

有冇jerjer

好似真夏想R第二本咁

下星期らじらー係桃子蓮加同真夏
有妹祭り
呢個組合好正 同埋桃子第一次MC都係呢三個

大波就出得咁點都花奶出先

營運又要諗埋宣傳呢 冇理由出寫真但放你係under 但又唔想比你入選拔 結果就乜都冇

佢有冇入過選拔

一期個個都入過

屌西腳

好似傻強咁等畢業先出 咁就唔洗煩點整色整水宣傳 其實都就快

其實個陣四專冇份挽都係迫退咁啦

要買了

花奶怜奈

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

準備好睇隊長未

白麻

唔係生日咩

真夏又作死

無人中

呢個個個知

自我蒙蔽

慘

着左

橙

叫白麻撳制 好pk

鬼記得咩

369

好慘

最後掙扎

好慘真夏
我本一心向明月
奈何明月照溝渠

我覺得佢兩個加日奈都係唔錯/靚嘅級數，可惜乃太多靚女，營運又唔推，搞到佢哋相對冇乜人首推

到生田了

病嬌真夏

禾腩QQ

全部都係單戀

馬場

あやめ

又玩

點解你地快我咁多

技安

課左金

笑4

美月寶寶

hk3少左個

個樣開心到呢

呢題呵番咁識玩

甜到有糖尿病

成班突然咁好口

ルールを守れない人

熊

飛鳥繼續diss

柒婆MK時

寶寶 南南

已經玩厭左

牙咩同蓮加先得8碎

笑左

飛鳥係唔會放過佢

日奈baby>呢兩個啦

擺明玩野

識玩

新隊長識玩

變左zambi

咁快又到B級news

上次個B級新聞真係好笑

禾7同大頭隊長仲係有心病嘅年代……

4期主場

話咁快就有賀年大會

松G仲未睇漫畫既年代

25單未

時間過得咁快
白仲未卒

笑到最後

又返炒，燈埋打後幾星期先
妄想聖誕節、坂道聯合過年

今野有良心 賺夠

dls 啱啱做完paper先醒起係星期日miss撚左

睇呢期日向

Rewind番去前面睇囉

上期日向好好笑

利申 睇MC的禾

諗起上次坂道聯合 我覺得都幾悶下

係時候到我晌發揮

若林真係好正

晌班友叫唔郁

綜藝坂

乃以外不了，有得睇返今集公廁中

All I remember:

有乃班前輩唔知夠唔夠膽亂嚟

得佢地敢玩MC 春日出軌都拎黎玩

馬騮女正撚到

momo 醬

bgm仲一定係榮光之架橋

快啲搞坂道聯合混血福音

混埋吉本咁你睇唔睇

吉本坂個節目我都有睇睇到tamami mc 嗰集

你係咪好想置頂

第三張金川個pose

有咩值得置頂

行きますよ~~~~~ ひめたん ビーム

ひめたん正到pk

下集

混血嘅代表

似朋

我見佢早排都有更新blog 到依家都冇完全引退演藝界

米洗底la u

我愛与田祐希
我愛掛橋沙耶香
我愛山下美月
２０１９１２０２

美月加油

個罩戴到歪晒嘅，等我幫手整返正佢

你係咪暗笑牙月系雞呀

有矛去過live牙 打call G持牙！

你個反月佬冰有甘好死

施主 我已經同美月一樣從良了
過去有啲乜恩怨就一筆勾銷吧啦 🍺

又黎撩交打

美月寶寶唔是賣波的

可能今晚又飲左油

冇 今朝7點先翻歸 要停一排了 有陰影

渣ga 咁就淆

美月寶寶終於有餐好野食

找不同？

清啲

一放大就知清好多

sor 唔夠訓 即刻訓下先

冇乜睇頭

個頭

俾少少面好喎搏到盡晒啦 唔係件野點會側埋一邊

含淚支持

禾雀

想幫美月含

映画「一度死んでみた」追加キャストに西野七瀬

呢個post應該搵春日嘛

禾能年

◇女性部門
1位 16社 渡辺直美
2位 12社 有村架純、齋藤飛鳥（乃木坂46）、白石麻衣（乃木坂46）、広瀬すず
3位 11社 土屋太鳳
4位 10社 綾瀬はるか、川栄李奈、清野菜名、中村アン、吉田羊
5位 9社 芦田愛菜、新垣結衣、今田美桜、大坂なおみ、桐谷美玲、浜辺美波、松岡茉優、マツコ・デラックス、吉岡里帆、与田祐希（乃木坂46）、ローラ
6位 8社 朝見心、木村文乃、高畑充希、深田恭子、本田翼

■過去5年の年間CM起用社数1位
◇女性部門
2018年：白石麻衣（乃木坂46）（18社）

有冇啲cm list

白石麻衣天下第一

笑死 話Yoda冇資源唔用力推佢 天大嘅笑話

最賺錢就係呢啲

台北仲未賣飛，搞乜

可惜白鳥只係天下第二
天下第一係渡辺直美：

物理題：
試證明圖中紅線AB 與紅線 CD 角度平行。(5分)

乜唔係去支那出show 最賺咩

松村呢家 fat fat 到塊面都好fat 下

冇左同胞支持 未計掂條數

個個都想多d資源同曝光度

有冇高清圖比禾check下

我冇睇過Live 想問下網上買完飛佢會唔會寄張飛比你架 定就咁用信用卡個名入場check

便利商店印飛

Non sucré：寺田蘭世、新內真衣

美月真係好人

清宮真心膠嚟

牙咩個樣

又係用石同運氣既時候

眼神死

屌佢老母打爆

會俾佢閪面不了

有冇詳細少少教學

想問有無 official WEB shop 買棒教學?
我記得上年台灣埸有人話過預先排6粒鍾買棒，
想預先買定見web shop同森林差額都大 (1個3千1，森林要4千3)

+1 我都想知 未去過 有啲迷惘

我都冇去過 我暖氣佬

第三張何方妖孽

無晒石
Hea玩

我諗佢應該係同日本Family Mart 部Famiポート咁
你買完之後會有set number
你去到便利店撳返個number 印收據去counter 拎飛

包到成隻粽咁

乃團有幾個mb都有發脹迹象，好心唔好再飲咁多真豬奶茶啦！

久保唔好又肥返

想搣

咁禾po返Vol.1

鯨仔好癲

廁久把聲

無錢

你9名古屋

咁多位巴打，事源新年有假，自己又上網睇左d野（）
所以我決定係出年，走一次橋本既戀愛文學.冬之旅，成件事都仲係準備緊，所以都希望大家比下建議
首先，年廿九
朝早9點香港飛，2點幾左右到新千歲機場，之後坐大概一個鐘車去札幌丘珠空港，玩一玩16單祈願個鐘再影張相

然後

呢度係落丘珠空港太概廿分鐘車既各個景點，廿九玩完鐘仲有時間就行到幾多行幾多，未行完就三十朝早行
個map條link

三十中午到黃昏就坐車上橋本故鄉旭川市

雖然到左應該天都黑，但係行到就行。行唔到就初一行

初二
美瑛青池

初二基本一日比呢度，都唔知得唔得
16單祈願橋本冇到，不過冬之旅有到。雖然果日大機率成池冰雪，唔會有張相咁靚，不過雪景希望會有驚喜

初三，買d手信，番新歲機場，1800左右上機番香港

大概就係咁，廿三歲巴打第一次一個人飛，希望手腳比比建議，由奇係坐車
最後送上橋本一張

痴撚線 爆死完唔想衝了

乃po手腳好鍾意扮

北海道唔係揸車都係得JRPass
利申去過一次道央道南only

無左免費十連抽 應該差好遠

又飲

米教壞我久保

自己都要課 冇儲石

你點知邊個飲先 咪屈

咁應該都係jr

當年嘅堀B去左邊

去左我屋企
搵左個差唔多樣嘅網紅去乃replace

你搞錯咗喇老友。

你屋企嗰個係「掘 末央奈」
而家乃木坂嗰個大6網紅係「堀 中央奈」
真正嘅堀未央奈而家喺我屋企，啱啱煮完晚飯畀我食，佢仲問我佢煮得好唔好味

9完就無錢

繼續賴

邊個揸機就是鬼

難得同意

中到特攻先打 中唔到就儲石算

要驗證
大家可以註冊左先

我都有plan過行一次
不過呢幾個月都冇乜假

如果有巴打一齊就安心好多，不過唔得就等我去完比報告

ひとり旅好爽的
去完一次就會上癮
利申呢幾年都成日走堂去ひとり旅

牙咩：吓？你認真？

俾p相app p走咗

牙玲好似比啱啱入黎嗰陣令女左

我次次都係一個人去

唔揸車冬天去有D難搞喎

玩留

淨係plan都好興奮
諗到一個人去個感覺真係好神奇

如果太大雪，車係唔係會唔開

唔洗就其他人已經爽喇

有機會delay

我都覺得係 幾得意

CLS 靚女到

我依家諗到都覺得興奮

想睇佢同牙喜搞基

牙喜男仔嚟

可以拍下處境劇

牙喜男主 柴寶女主 古裝
應該幾好睇

最擔心都係坐車

我上次係踩單車去

咩季去，咩天氣我都冇本事踩咁奈單車

7月

禾條女關你條廁佬咩事

真，啲fd 唔同u 要就假期一年可能去得1,2次
ひとり旅可以2,3個月一次
唔駛就人 搵啱機票plan去行程就出得發

又係你嘅 冰個廁牙

少假到癲
未試過自己去日本

2,3個月去一次 真係rich7

我都未試過
為咗全握先試第一次

不嬲都係櫻隊老公 + 久保男朋友

你食開女唔得閒姐

置頂張圖點解釋

咪係，點識分呀

飲少啲油咪有錢囉

飲下生啤好平 飲幾次都冇一次酒吧咁貴

無啦啦又屈我食女

眼鏡七

開始準備搶1001

最主要係馬尾一堂寧々我記得仲有幾張嫁

柒婆

無差別屈G

仙女啊

小天使

大學生扮jk

有d似性來

我ok

乃木戀？

但你成日食女飯

咪搞我啲人

你話係就係牙

係咪第一次合照？

らじらー

第一次搵腩前輩合照

牙腩都同牙月都開心合照
會員腩仲系度反

矛衝突

睇唔透你係推定反禾掛寶

禾首推掛寶

想捐哂啲血比雀仔

幾靚吖

明明你體檢第一位係yoda

禾捐其他野

一滴精等於十滴血

雙首推 不分彼此

多謝支持

原來今日係四期出道一周年

喜呢

鯨式留意

998

999

1000